有用開止汗劑既巴絲打入

是咁的 原本同女朋友約左今朝行山
一開始佢話天氣唔係幾好（但明明勁好太陽）
之後再講先話做完脫毛冇得搽止汗劑 驚臭親我所以唔去
我話唔怕啦都一齊咁耐 點會嫌臭 個個做運動都係咁啦
之後佢話我唔明女仔諗咩 話唔想比唔好既一面比男朋友睇
最後講多幾句先話 佢唔搽既話冇安全感出遠門同做運動
係真係會咁？唔搽會有障礙？

正評：yes
負評：藉口 係懶

靚女流嘅汗係香
佢流臭汗咪即係唔靚

你地應該未扑過?

應該係真係覺得天氣唔好
今日咁曬女仔點會想曬黑

可以噴係衫到

佢話用搽果隻 唔係噴

碌係衫到我又未試過，不過唔會唔可行呀
買一支噴嘅都係幾十蚊，之後有排用
拍得拖仲會介意咩汗臭

食清淡d 汗味都無咁臭

d肥仔肥婆臭撚到

樓主 你個故呀

樓主你唔好棄故啦

樓主你個仆街仔 故呢？

冇棄啦，傻的嗎
不過有D事去左外國阿，搞唔到呢邊D野姐
岩岩返左黎香港了

不過放心，有KEEP住打故

願猶大祝福你

推